大家覺得今次第五波爆唔爆得起？？

會不會最少每日100單？？

驚條撚咩 一日先得100個 七百萬人 最多咪廢老大洗牌 過返正常生活啦少少事

應該唔得，呢2日都係2，30，冇spread到

我都覺得有啲爆唔起

之前好撚快㗎嘛， 第一日60第二日都過100啦

吹撚大左啦